影相的迷思

本身嗰樣都唔算肥 但每次影相塊面都肥都痴線 同真人嗰樣差好遠 搞到都唔敢post相